% !TEX root = ../master.tex
\section{Der Prozessor}
  \subsection{Einleitung}
    Natürlich macht ein einsamer Prozessor ohne Speicher und Peripherie keinen Computer oder Mikrocontroller, aber ohne ihn würde niemand den anderen Teilen sagen was diese zu tun haben und so würde nichts passieren. Deswegen möchte ich erstmal erklären, was ein Prozessor alles hat und kann, bevor wir uns im nächsten Kapitel anschauen, wie man aus dem Prozessor einen Mikrocontroller oder einen Computer macht.\\
    Leider ist es ein bisschen zu kostspielig und aufwendig seinen eigenen computer aus einzelnen chips zu bauen, also wird das ein Thema für ein anderes Mal.\par
    Bevor wir aber anfangen, möchte ich noch kurz erklären, was es mit meiner Analogie von einer Wohnung auf sich hat:
    Wir stellen uns für den Anfang mal eine große Ein-Raum Wohnung vor. Noch ist sie komplett leer, aber im Laufe des Kapitels werden wir sie mit leben füllen. 
  \subsection{Die Wohnung}
  \subsection{In freier Wildbwahn}
